Maar ik dacht met afgrijzen dat stromend naar Magwitch, en dat elke zwarte markering op het oppervlak kunnen zijn achtervolgers, snel, stil, en toch op hem.
Hoofdstuk wijst enkele weken verstreken zonder dat enige wijziging.
We wachtten tot Wemmick, en hij heeft geen teken.
Als ik nog nooit hem uit Little Britain, en had nooit echt het voorrecht om op een vertrouwde wijze bij het kasteel, ik heb getwijfeld hem; niet dus even ken hem zoals ik deed.
Mijn wereldse zaken begonnen te dragen een sombere aanblik en ik werd ingedrukt voor geld door meer dan één schuldeiser.
